
                      Bastante mala, y con muy pocos momentos cómicos. 

Una película que nadie necesitaba, que nadie pidió y que se quedará en el olvido. 

Por favor que no sigan dañando el nombre MIB, la mayoría de personas nos queremos quedar con el gran recuerdo de MIB y de MIB 2, y el buen trabajo de Will Smith en estas películas. 

Y solo se lleva una estrella y media, y no solo media, porque Chirs y Thomson logran darle un poco de vida a la trama sosa, predecible y aburrida.
        
            